[再見安！]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

隔離飯香隔離獌狗做咩
都預左死得其所去架啦

我愛你，韋利安。

都一早預咗
只係希望Kai快手搞掂

而家傳dunk仲傳得勁過kai
瑪利奈終於做到一心二用

夏維斯係咪uturn走左

女兒當入樽

平平地入DUNK頂一兩季唔錯 50M就不了

Welcome kai29

welcome 灌籃！

一心二用就係依家kai都未有聲氣

Lewis Dunk 我既寶貝

呢度講咋
冇乜見到邊個reliable source講呢單

般狗日一年班 賀維仲可以黎教車了

仲happy birthday Emerson

Dunk你老母

kai 心左咁耐都未射得出

唔係隔離飯香
Sancho 呢種天賦最少去到夏神level

空炮就真係Kai

列斯聯想要Ayi

但kai係施丹級數

垃圾

西咸都唔去 列斯佢肯唔肯去

巴閪幫走入歷史

其實條友仔想去邊

佢水晶宮都肯去 但死都唔去西咸

去死條垃圾

梗係留喺車喇 唔使踢有人工收

Drinkwater 都開始識做，走去做agent

阿衣可以有咩貢獻

提供笑話比連登車區

我哋夠有CA

佢係錦上添花球員

DLS下季難打到鏝猁唔使講 仲多隊獌 望攞前4 加隻杯夾掂隊波

如果林伯turn得掂隊波 就真係j死人

衣狗縮開隻閪手啦

仲諗有盃，完全睇唔到林伯今年有咩form
呢個陣贏波就下場繼續用，輸波就換
進攻無form，防守垃圾，美國狗豬蛇就俾佢雪足半季就出嚟救世
撚狗固執到成個daddy咁

同玩FM 一樣
一升班 就執 大會唔要D人

MM j5 巴鳩 果排好似最穩？打433

巴仔 = key player，隊波有佢有順！

執埋飲水pls

豬蛇就係撚狗遮醜布 後場組織唔起就大腳搵豬蛇
所以譚狗一出成隊波即刻捱打
下季睇死佢買完人都唔識用

教開英冠高Q大棍 根本就無自己一套form

就算比佢買KAI 狗 都唔識用啦

KAI 佐 簡 高 波牛 MM
根本唔同類型都有齊 ， 但撚狗果套 係斬比豬SIR
再幻想有個 B2B 既自己遠射

Tam 狗廢玩唔到套form都係一個原因嘅

唔係同一個level

佢最想中場三個都係自己
又唔係唔知成個球壇去邊到搵佢呢重b2b

林伯成日幻想啲中場要好似佢咁鐵人+b2b+識遠射球壇都唔知有幾多個
Mount 20歲仔都跟到佢要求真係算叻仔

CA———Timo———Ziyech
MM——K7/J5/Rice——Kai
捷狗——CB——CB——RJ/Azp
——————新龍——————

Sub 豬Tam狗 K17 巴鳩 朗 RLC 大袋
打返今季初嘅form可以一戰

佢好勤力

當林狗係agent咪算鳩數囉，買到kai ziyech werner等佢地自己踢好撚過林狗d濕鳩戰術啦
後面又係簡狗自己守晒

季初係打得好順
但唔知點解衰左場鏝城之後就無再堅持
反而走去玩9981斬
佢一直都搵唔到自己套form
但佢亦都無堅持咁點練

Tam9無啦啦廢左 豬sir打唔到原來嘅form 跟著停賽之後開發左343 打Ca MM 豬 同 安 Azp Rj小組突破 唔係冇form 係人腳少少限住

Form 就唔係無
英超big chance created 頭三
林伯打緊高普arm arm 黎英超個套heavy metal足球
但最大問題係
賽程一密d球員一跌watt
D迫搶強度一跌
後防曝露好多空位

高普後期有vvd, Allison 呢d個人能力強既球員單天保至尊先贏到聯賽+歐聯
我地得4大中堅+kepa/卡巴
隊波有排執

Agger根本前面係ok 係後面爆啫

譚狗比林狗出撚到紮住上，越踢越廢，簡單黎講係比林狗害死
林狗果套應該係打433，只係無左簡狗，隊中無人打到癲狗式爛打防中，先要焗住343，趕客陣式
講真如果長用343，肯定kai狗唔會黎

45m+9m英鎊咪當人on9

當然啦 不過唔知mm加kai hold唔hold到個中場 K7 hold閪到波先算

有一段時間車進攻死火，個問題都要解決，亦都係買Ziyech Werner 既原因。買埋Kai，進攻上應該無咩大問題，係睇戰術運用。防守就 買龍、左閘同中堅

Ziyech 可以打右路斬門前尾柱 今季都見到係有效果

No kai no party

仲有睇多季呃飯食鏝城傳奇 反撚狗條路好難行

賣K7換龍 賣j5換Rice應該最好 中堅就清垃圾夠買一個嘅

搵椰子同雲狗，撚伯套433只要微調應該可以踢到

椰子踢右中場或者翼，佢長傳或者內切入射門，甚至落底出波都可以

雲狗踢正前或者翼都得

但係如果買埋Kai，隊波無真正10號位，咁Kai就只有做工兵/跑狗型8號或者做TM，就變咗大才小用

其實可以試442近年無乜隊用

20m 逆市義海豪情價
快啲攞走佢please

椰子就可以洛一招cut in射大位 CA就雙槍
大袋你老母再唔上力就lan

雖然中場咁多人我都估會轉返4人防線
但講真如果長用343，肯定kai狗唔會黎
利華343打假九打左17球波
你個結論點得出黎 佢反而係如魚得水

創造機會上係有
但把握力同板斧真係差好遠
復賽後禁區外遠射得球自由球
角球死球冇撚入過
右邊就係出波，左邊就打ca
中場射術仲要好撚曳

K17 K7 j5都係不射男無計

問題係林狗當佢中場唔係假9，當係343，kai狗就會踢中場果2個位/翼，邊岩踢

用中場打wing含得

椰狗 美隊 都唔係 落底 出波類型
椰狗鐘意 CUT ，美隊鐘意 入涉

加埋KAI ，如果堅持433 根本 浪費好多中場
佐高簡 廢人 巴狗 MM 完全無位踢

所以咪話賣佐簡換龍加Rice係最好嘅 一個28 一個29

433已經係可以用到最多中場啦wo
定你想打3-3-1-3

仲話續安 ，都痴9線
中前場 人多到 分2隊

反而後防來來去去果幾個陷家產

442係英甲年代同英超初期主流，因為隊隊都有一個TM，可以玩燒味同一高一矮前鋒組合

後來老費搵到簡東拿，嗰個TM變咗做SS，就變咗4411，車嘅代表就係蘇拿

要睇撚伯會唔會就Kai咁轉陣，但呢個都唔係Kai嘅最佳位置

所有問題歸根究底都係要買kai

安打後備好fit 問題佢無償去鄰居

空炮 KAI

我都係覺得高狗好重要

安去鄰居有轉會費就話姐，而家比佢free走

依個年輕先係prime

而且林狗套433我覺得保護到簡狗用波能力差既弱點

兼最大化佢防守力

賣簡根本係錯，而左狗唔岩踢，有價好賣

改造到打佐狗個位就好 仲差少少 不過頂唔到死球

no end product lan la

雲狗 咸狗都做唔到支點
IQ150 如果仲堅持佢果套 後防9猜 ，大腳斬比對邊
下年又係 望讓四大賽 先入到前列

靠mm kai保護簡有啲保留畢竟未見過

差好撚遠wo
其實你地係咪覺得分兩邊短傳控節奏好易

如果kai空炮，呢度實屍橫遍野

佢做sub緊係fit 但係問題係佢點會願意做sub就夠

中場個配合應該係kante kovacic kai 最好
Kovacic 除左進攻，可以負責返後帶波上去或者防守
旨意kante 一個人根本就死撚緊
Kai 會打再前D 類似做kdb 係鏝嘅角色咁

佢點會唔肯做呀唔係佢晨早reject車走啦

問題係撚sir無可能唔出mm 除非打4231

仲搵MM打翼

同 9UP 釋放簡進攻能力一樣
都三張野就來 仲學進攻

而家專心做DIRTY JOB 都嫌成日傷
IQ150 係真想打自己套FORM 應該一次清晒 唔岩用既人

林狗踢433個段出巴狗mm 都可以好順利地運到波上前場做圍攻局面

車區真係好對盲人

仆街 上面係老鼠

大家會點排後防收購次序? 龍/中堅/左閘

龍一定行先 Kepa咁撚樣我都唔敢睇

根本 MM 已經係個陣 咩都唔係
好似打麻雀唔夠腳搭台咁
是旦涉入去 ，叫佢9跑就算

一定係中堅

中堅龍左閘

干地，沙利一樣排柏度先過佢

安一樣任勞任怨

佢肯留低同椰子ca 3人爭兩個位，根本一季閒閒地都仲出到40場

真心睇錯

433出3K就會變無MM嘅4231

其實撚伯一定有plan畀Marina 如果唔係邊可能一次拎兩億出嚟買人

Kdb defensive contribution 高過kai好多

用kai打cm b2bcm 真係死得

呢個陣好j 但mm撚伯點會唔出

Timo-Kai-Ziyech
MM-CA
Kante
LB-CB-Zouma-Azp
GK

424？

Bielsa係馬賽同Michy合作過

撚伯話你聽寧願搵mm打閘都要出佢

ca同耶子換位

咁真係似喎

咁睇巴卡反而有少少fit打防中
Ff only勿屌

azp走啦 廢到抽筋

雖然袋上緊力 但係如果安stay 下季應該唔會見到佢

kai今季踢中場麻麻 仲要唔太防守
用佢打假9 學猁前面三個咁

耶子應該比ca kai更啱打後少少

都啱

Willian on Chelsea future: I will only leave if the club don't want me to stay
"Nov 2019"

原來承諾 一早 消散 不可對現

荷甲數據真係好難評價
佢fm全個中前場都亮

點都要出 高 簡啦
真係有class 防中 唔用

成日諗埋d 9陣

車真係想搭Reguilón?我見皇狗馬卡報都有報

Kai係打front 3著數d
中場我驚撚狗屌到佢開花佢防守放題級

應該係捷狗唔減就轉

RW囉

係人都知猢cfu係撚狗真人

Mauricio Pochettino says he is open to managing in any of Europe's top-five leagues as he prepares to return to the game

Welcome 普爸爸！

原來C4以前打過防中

蛆/國米

水晶係借啫下話

成手好牌但一冠都無就食屎啦

俾人睇穿咗踢唔返季初波

who

有冇人覺得下季高應該排先過mm
佢突破同破到迫搶好重要 唔係半場都過唔到

用Kai最正路就係擺佢做Trequartista，正宗AMC，即係4231(或4213)個攻中位，後面4後衛2防中(簡高)，左翼美隊右翼椰子前面雲狗

咁其實有雙防中，換唔到四大中堅或者新龍可以咁踢先

MM未有好似高可以有帶順個波嘅能力，亦都唔係好識踢翼

如果要出Kai又出MM就要放棄一個防中踢433或4312，我要再研究下

出波型咪大袋

一諗起kai同高都係疤鳩後備
知你體野主編鐘意mon post
講車唔講疤鳩就知你地好打極有限

唔係撚伯做領隊就係

Welcome 比爾沙

如果買唔到kai可以一日推幾多個po

其實買到kai 同椰前場創造力應該好D掛
蘇狗1月前咪又係冇form
都係靠博中bruno即刻起死回生
撚仔教波能力點都強過蘇狗

有撚用咩
扭完前面都無人幫個個企定定
又回後斬返比豬腦

唔買

驚無防守啫

其實我覺得4411諗得過

Timo/豬
Kai/MM
朗/CA 毒毒 (按需要出) Ziyech/袋
(新左閘) Zouma (新中堅) RJ /AZP
(新龍)

慢有慢打
Ziyech 斬盲眼位畀朗

快有快打
CA 同袋瘋狂爆破

前面係一個hold波一個走嘅構成

然後剩返個中場位，要推上高，要控上佐，要遠射上巴

依加比兩年約你踢到34退休都唔制
係要貪心咬多一年肥約
睇佐陣阿post仲話3年唔肯要3+1

點解唔傾後防 明明後防問題大過前中場

講到尾就係MM個package 好難放佢落amc到

下季點同 有椰子 雲拿 kai

而家隊隊都擺大個頭，前面教得好嘅話後面壓力細好多

蛆？

今季好難執中堅

因為ayi俾西咸fans串過

總之下年唔想見到3中堅 同埋MM打翼

求神拜佛佢咪撚減 唔好減少少 一陣又拖住個進度以為仲有得傾落去
唔得就快撚D轉TARGET喇

但佢打翼真係嘛嘛

其實我覺得4231係最適合（如果買到kai)

Timo
CA Kai Ziyech
高 簡

但就要踢MM落後備（冇可能發生）

咁貴買kai返黎都係想圍繞住佢組軍
林伯打4231起家
有兩個中場掃波佢專心做攻中應該ok

點睇都係高收皮先啦
本來都唔係咩必然正選

可能撚伯當mm係condom

呢個係換唔到後防嘅情況之下最合理陣容

咁睇撚狗過唔過到放MM落bench呢個心理關口

Mm點打防中

簡一季踢一半 咁另外嘅時間點算...

Rice Kante雙防中
Kai cam
但咁樣冇人運到個波上去

Mm，我進來了

MM狗同Kai係佢戰術核心嚟，佢應該會用自己嘅方式嚟train佢哋
不過佢見過好多人話套戰術係為簡狗而設，但其實應該係為佢自己呢類中場至啱，簡狗呢個位可以搵過件防中頂，長遠嚟講可能會用個識守之餘仲識傳波嘅中場
至於簡狗最適合打嘅應該係雙中場兩個分工至係

重點撚伯要死攬佢

但佢個package根本就係ss 下年冇豬蛇

下季可以換5個你慌契仔冇得出咩

空炮車

搵飯食，或者傳過嘅Zakaria

有冇人知Kai 打b2b 點

我要Kai進來

歸根究底係撚狗out

0防守你話

如果mm都bench埋 冇青訓入到下季正選位
不過下季咁多比賽 都應該大把機會出場

呢個陣，我覺得用高 / 佐都踢2位都ok，MM就暫時唔得，佢依家冇能力控場

佢咁撚跑得 又快

反正佢前面都冇創造力 放佢落防中有咩問題

萬一下季唔覺意打歐霸 大把時間練兵

佢都冇防中意識 咪雪糕筒一個

Kai 仔要有人逗住個屎忽

成個social media 都係多啦Gay夢

強烈支持李城出官方聲明警告車仔
捷定價80m，一蚊都唔撚會減

仲要一晚之間CLS

呢樣野反而可以學 同埋佢有踢開迫搶 有一定攔截能力 但係創造力係天生的

又一件工兵化

撚伯，我要來了

其實換巴卡頂住檔先，得唔得？

佢本身就係工兵

Oscar唔同 oscar本身有遠射 有過人能力 有創造力 但比人格硬改

MM係撚咩

係可以 不過會畀車迷屌

唔爭在出埋飲水踢防中

奧斯卡2.0
其實英人中場工兵化係常態 冇創造力 得勤力

暫時覺得佢打進攻好過防守至於創造力個個都係kdb咩

其實無問題
有邊隊唔想要占士米拿

猁就係打前同後 中間真係是撚旦

傾前場可以打下飛機
後防咁災難級就諗都唔想諗

軌傳統 99%個啲會空炮
唔聲唔聲個啲就簽到
你睇下椰同雲

MM個踢法係傾向進攻型但係未有正式攻中個mindset

係，不過唔記得打成點

佢都會有key pass 唔係真係駁腳嘅

中場點會係是撚但
中場少係final third做波姐
但佔中三子好重要wo
軒可以逗後當多個出球點
班中場又要去執閘嘅屎

Zouma 都踢過 仲好撚勁添

但進攻靠晒前面三個加閘

今季係法甲好似打得幾好，唔知賣唔賣得出

摩二 打杯賽 防中上場
表現唔差 秦利都讚佢 之後就借左去加柏了
不過依家唔好再擺佢上防中啦

買唔到中堅落硬歐霸

Daddy對強隊時

見識過啦 一扭九 射埋門tim

未到Kai嘅級數，同場作戰就只有做工兵

仲要撚狗同教練團識教防守

咁無佢地執屎點有強大嘅進攻
你估好似撚狗咁成班上哂去
叫azp同美羊隻秋咩

都市傳說-癗狗打防中好撚勁

希望唔係

一見有人推post就睇係咪kai，好辛苦

勁起上嚟好易畀佢fake到

MM第一季英超20歲仔 7+5

咁快睇死佢無創造力，要做工兵

佢地隻keita打唔返係rb水準

所以不如俾安走

兩隻閘勁到呢個地步，搵兩個中場執屎都抵

其實你要好似猁咁 一個sweeper(法賓奴) + 又隻工兵 唔係唔得

但你要首先

1) false 9 所以其他位可以向前插
2) 兩翼又好好扭 < 我地椰子唔係
3) 防中 同 中堅 都可以劏啲長地波bypass中場比false 9 咁先拉到空位打快 < 呢個唔洗講 我地係0

所以撚伯個戰術係似鏝多啲 但就唔係用工兵中場既陣囉

Who need TAA when we have RJ?

Who need jelly when we have Chiwell?

無償去阿真係

早死！

椰子過人ok 㗎

佢果種過人 過完推進唔到 佢唔算快

如果安囝太好
如錯看kai都好
不想證實有沒有過冠軍

射得出未

同利既距離.....
RJ (Chilwell) 有無能力去到接近呢個level.....

其實阿諾都係一去不返，不過對中堅夠勁可以執屎

揾次買人買快d得唔得呀

同埋TAA斬波同放多個KDB喺邊線無分別
呢種攻力係值得有前無後

taa呢d十年難得一遇

IG好多球員post Emerson，以為佢走
點知係生日

21歲已經世一右閘
點比

CLS官方玩meme

唔使講咁多 最陣打假9一定最好
Werner kai Ca
—mm—zy—-
——Kante—-
後面是撚但

Taa 防守放題級

不過唔係話taa唔好
不過以前出波好嘅球員一車車
唔知係咪呢十年開始興內鋒
d出波冇人練
比碧咸係今時今日出道
除時又係打閘

都係雙閘進攻
法賓奴拉後+2中堅

但人地兩閘係世界級 攻守皆備
AZP/朗/RJ 就一係得攻 一係得守 仲要攻都麻麻

Ake 結婚了

RJ 有能力再上既，不過覺得佢有啲進退失據，進攻唔夠放，防守又路數麻麻

得罪講句 wfc
戰績話俾你聽個代價係完全值得

跟得咁撚貼

後面係vvd先夠膽用之前未有vvd慘到無倫

其實有Ziyech 同Kai 的話，進攻唔駛太靠閘，不過多啲板斧，先至可以成為最強，拎冠軍

同埋中鋒都開始轉型有關
翼入波多咗好多

推得咁快，以為有登雕添

準備空炮

好期待RJ + Ziyech既右路

兩個都出波勁，一個內切出，一個落底出，對面都好難守

rj傳中唔差 但總係冇人接到咁

吾皇幾時翻嚟打毒毒個位

根本bats搭美隊就係鋒線最佳組合
撚狗咁都唔識用 冇辦法

辛狗agreed personal term

新VVD

佢啲波下下chok埋去得一個點頂 覺得冇平時嗰啲出波咁易頂

捷狗出波有冇蘿白臣一半？

搞咩上幾個po唔見你

留車 true blue

Kai 夠agreed

wfc

咁靚仔點可以射到塊面

Striker

Striker
大家都要驗下眼

有啲想要英冠泥馬

唔係巴塞個個中堅呀.....

成個車區都盲人confirm

442 豬蛇搭bats

Kai 夠agree左啦屌

想買今季波衫去呢度

球員版都係479

嘩屌 正呀

之前都有傳過 但好似冇左聲氣
安走應該會考慮返？
列斯聯都想要

奧寶有買過呢間？
球員版都咁平 成日覺得係泰版

放心呢間肯定真
佢車迷嚟

買呢件印kai

黑哨冇心情追po

譚仔愈踢愈廢都有得賴撚伯
季中比人發現一比人貼身守就小兒麻痹 仲好講

可唔可以咪撚再提條垃圾
無論係邊個問題都好 譚狗係垃圾呢個係永恆不變嘅事實

今年淨係買咗黑色，好後悔無買主場
要補了

主場印安
作客印pedro

10號畀Kai 定Ca

Ca no.10
Ziyech no.22
Kai no.29

CHO10

傳奇巴仔肯讓返件8號出黎未

好想印8號mm

肯lan未

完季 球員版大約$500 正常既

椰子啲過人係for佢有空位傳波

椰子算唔算係而家陣容入面最靚仔
佢對眼好有神

reguilon頂巴舒件23號

係就一野射落去啦屌閪
追乜撚捷狗
名名無乜突點 英人又夠
拎錢買其他位好過

好吸引唔知印埋字幾錢

雷狗個年真心勁喎

飲水條撚樣應該收到好重風先會咁搞chilwell出post

Welcome定都得

未買過球員版 係咪要買球迷版既大一個SIZE

黑色果件幾靚

除左撚仔 全部人通過

椰子同雲拿

我都覺明明搭斷腳狗matic中場絞肉機咁款 但喺度講會畀人笑

死撚開啦

RJ做到佢d長傳/傳中
唔返黎防守都得呀

呢兩個同美隊 快撚到唔記得買佢地果時個情況
LKK Kai呢啲就唔同

簽唔到就預咗嘅

RJ d 波得個力 準成度差好多

上次記錄一日8個po

rj季初有啲突破睇下 復賽之後冇曬

美隊最快，一出消息已經簽撚咗出埋post
椰狗慢d，兩三日
Werner都叫拖咗幾日

TAA唔同類型既傳中都好撚屈
典型落底斬
K角位斬
地波

最常見仲有後場45度斜傳比羅拔臣都好準

連死球都好撚勁

鷹咪講左 主力要雕左kai先

重點係四不像
如果全部都upgrade就變kdb就爽 一係變oscar

正 thanks

因為真係純絞肉， 對中下游睇佢扮派路鳩放波睇到想死

MM

下季大家對撚仔最低要求係咩

我自己就前4，1個盃仔 歐聯8强

捷狗含車撚係80M kick住

Mount製造機會能力我覺得有啲被低估。如果純用助攻數同傳波視野去衡量確實係一般，但佢喺禁區附近嗰種觸覺、尤其是冇咩時間比你睇同諗下一步做咩嗰陣，係真係幾有天賦。

有個stat叫goal creating action，係計入波前兩個action，包傳波、扭過人、搏到foul同射中龍撲/彈番出黎，比起助攻更加廣泛地衡量一個球員製造機會既能力。全隊最高係mount，16個。

想問S 定M 碼好？
以前外國直送M碼好似大左啲
175 60kg

M啦

Ok

烈古龍is blue!!!

羅湖佬

發覺車區對椰子個樣既睇法好兩極

真核

上季就唔降班就得
今季奪唔到冠就躝啦仆街

買唔到會有埋獌爆閘

有mm係度唔使比較啦一定係mm最靚仔

8個post 係幾時？

爆閘入嚟喺到串佢哋買到25辛狗
賣到lkk同鋼琴家

我175 70kg之前adidas 係s size fit size
Nike m定s 好

下年個件好撚柒

唔好參加讓四
可以前四就心足

準備射空炮

拎出去印都抵啦

s應該著唔落

有CA MM K17 牙朗 kepa 幾時到佢

上星期對完阿連埋即時po

個3真係唔想著出街

著去3到上台驚俾人當職員

韋拿老母一個都跑全場
加賓同軒 有邊隊中場夠佢撞

你要講中場係真係無乜特別 但數埋都top5中場線
尤其體能 係中場掃哂再俾兩閘同三前搞就搞掂

仲要你話佢無特點 但睇上場對我哋都係中場入波你就知有幾癲

所以你可以話高普勁or好彩

依三年都無得同佢硬碰硬

好想快d開季呀

新手想問下係咪印得字係咪正常都會印埋章？

都話利華古遜未out歐霸
佢都唔deal住冇得急

佐真奴都係，沙利想衝完歐冠先諗

我自己係
一係就乜都唔印 一係就印埋英超章

因為我哋兩閘廢

你踢7人場都係靠兩閘上
依家啲現代戰術都係要兩閘overlap出波 翼要嚟入禁區

出去印平啲
$10字母 $50數字

睇人都見唔少有字無章
但無字有章就應該無

認同 佢真係咩位置出波都有威脅力

同埋佢閘傳閘都好撚準果下勁

我印字算
唔係金章就算啦

新個件真係只可以著去踢波
著出街d人唔知真係以為你係職員
個logo太搶眼

都係，一係就咩都唔好印
不過我覺得波衫無字無咗個靈魂

個3字太撚大
真係麻麻地

成日都心郁郁想買
但買完都冇咩機會著
一個月都唔知有冇一場波踢
又好少出去睇波

有冇ching打算著件3行入3HK扮promoter?

其實要估撚伯下季陣容唔難 佢教得兩季 一定會參考自己球員時代個套陣容
而球員時代表現最好就係05/06摩一同09/10肥安
呢兩季大部分時間都係踢4-3-3
呢個4-3-3唔係完全倒三角 例如lampard上左去 ballack就抖後build up
介乎4-3-3同4-2-3-1之間
所以下季正選應該係
-------------Timo/Abraham/Giroud---------
CA/Timo-----------------------Ziyech/Odoi
--------MM/K17--------Kai/Barkley---------
------------------K7/Rice/J5-------------------
Chilwell/LB---Rice-----Zouma-----RJ/Azp
----------------------GK-------------------------
MM=Lampard
Kai=Ballack
K7=Makelele/Mikel
如果出K17就似Tiago既角色 會比MM冇咁進攻型 但後場transition到前場就會相對倣得較好
Kai就必然正選架啦 傳奇巴fa cup/聯賽杯可能有得出下

真一見到條街有人著波衫會不自覺望下佢印邊個，如果見到佢冇印會覺得失望

心心章好似好有記念價值
但著出街好似好怪

第一季係真心穩
第二年變妹妹下唔知jm9

仲要你前面入到先得架

用inverted 閘都得既

個重點係要留個邊位比啲過人能力強既人1打1/出波 閘 翼 攻中 rotate

幾貴

重慶大廈求其都幾件

same或者會覺得果個人唔係果隊波嘅球迷，純粹好睇而著

空炮味濃

真係買到飯嘅 傳奇巴9成會做籌碼 唔會見到佢

好憎個BLM章所以唔要了

印左字唔捨得著
又唔想手洗
以前睇完不離不棄新特蘭
好想可以好英國佬咁
每個weekend可以入場睇下波

全餐成700 都幾貴
以往季尾買開包字包章

咁就應該係廢人切補上
分別唔大

牙朗好撚樣衰喎ching

師兄唔好介意，你個陣排得無咩錯既
不過本人覺得飯同捷應該無可能同時間買
佢兩個加kai同龍應該成250m

MM要成材 先可以做到撚伯個陣

果時撚伯勁到仆街 有遠射 有入攝 有助攻 重點係有杜奧巴 有幾多球助攻係佢傳比巴哥 哥佢轉身一推一射搞掂

再者呢家隊隊都泊大巴 唔同果個年代有咁多空位踢波 如果佢照搬佢球員果套 我地食硬屎

全部空炮，剩係簽到灌籃，下季永續傳奇8號

係
買衫算

火清一個著住入老蘭
帶住三條女走

係就kante留後做half back攻個陣留後補返中間個位 cb補左右攻左上去個位
橫掂毒毒攻上去都係柒

Miss kepa 點

冇見過有人印安

你同佢一齊入，d女咪又係濕哂

Mount同kai(唔笑嗰陣)

干一果季好多印雷狗

因為轉sponsor舊衫落哂架唔係正常官方都會大減價啦

係 所以現今足球兩閘好重要 以前果啲咩加利狗 保費淨係用黎守唔會入到流

我地隻RJ其實仲差幾皮

買到龍門未呀
無龍門點踢波

睇落就應該會照搬球員果套 遇到大巴攻唔入既plan b就係ziyech/rj右路9斬比豬sir 二傳比ca/timo

cumming is coming

玩fm anjorin勁到仆街

cumming + 買返bulka 開季算啦

幾靚

可以單買心

咁撚伯可以lan

通常班中年阿叔都唔印字仲要阿同疤多

要崖隻3字幾耐
一日係3都唔想買

最少3季

有冇人記得anjorin幾多號波衫
玩完fm 想印佢
而且肯定唔會同人撞

啱
但rj已經係最攻得個個 今季算不過不失 但睇得出有潛力

左邊就一定要買 艾狗一定要走 反而朗補到佢位都仲可以 攻真係勁
一係改位 但無人夠膽挑戰

淨係見過簡迪、妹迪、電欺、azp同mm

玩fm不能都拎到金手套 所以話打機嘅野

10號有啲想印

Marina Out

見過有人印巴西10號

我有M9 J5 H10 MM P22

幾有型

仲有Fa cup 10

56？唔知有冇記錯

55？

我自己印過迪布尼妹迪同偽隊，全部lan哂

諗緊印豬蛇好定MM好
MM可能過多季轉number同埋心口要大大隻3
但今季豬蛇救車好多埸

印豬 遲啲先mm+8號

8號畀人攞走咗諗唔到MM會想轉咩number，寧願佢繼續着19

諗返起以前印左件馬高馬連
一季都唔夠就收左皮

仲柒過我個fd印baba rahman

以前馬連喺德甲已經好迷佢
去車嗰下開心左成個月

我印咗法膠

我係邊個lan先印邊個

邊到

Terry 有機會教 Bournemouth

我係印完邊個 下季就會傷到收皮/lan左

估唔到咁都有人印佢 有冇清印pato

有冇人印過dllm

佢同Gilmour 可能轉number

唔知開新季會唔會轉

原來錯link

Free kick

之前又話Bristol City
冇咗Howe可能係永不超生

買到Kai 其實幾想睇雙左中場
好似冇乜邊隊係

撚伯，我要幹死你！

呢隊閪波資源又無
又幫猁攞英超
唔抵可憐

黑色球員版$350

車舊年件主場真係靚
舊年季尾印埋豬sir都係$450
而家反而貴左

放心 泰利唔會令大家失望 lm半季就炒

啱啱訂咗

Thanks

Respect

雷狗

呢間出貨快又平，我都係搵開佢買

前年去車仔主場個時買左件

印左KANTE

貪平買童裝，緊到不得了

全盛簡 真係唔似打防中

主場球員都350
上面有巴打share另一間都係379
依家唔係應該斷晒貨 點解仲賣得咁平

發現派精又幫曹狗劣鳩

Ask 鷹
想問下anjorin係咪會借走

身高體重同你差唔多 我上年果件着S

呢個應該係猛同飯

偽隊還好，迪布尼妹迪點敢再著

講真佢比件假野我都唔識分

最慘係印morata 嘅車子

Sergio Reguilón車報價25m 皇馬可以保留回購條款
同西維爾愛華頓爭

佢同追清含死得其所含到雪雪聲

Here

真

兩間既黑色球員版都係得s,m
另外比多間你睇 估計全部都係同一個網訂
自己可以揀一間平嘅 或者信得過嘅

平時唔會印 果季黎左即印

onana原來咁勇
不過缺點係太過勇，有時亂咁衝出禁區
睇黎a高要搵定個人練護空門了

咁去女人街/淘寶買都唔洗咁貴

有歐聯打係一大優勢 快D黎
唔想見到捷狗

但幫人起機 一收走又要搵人

條撚樣都冇諗過車仔 都唔明j嚟做乜鳩
就好似有件sp唔奶 反而想幫其他男人含咁樣

都似係 馬些路得番兩年約

有回購就唔撚要啦，打起左比佢買返仲得了？ 家陣幫佢養仔咩

我都啱啱訂左主場杉

除非捷狗下年平 可以今年Reguilon下年先入佢換哂兩個左閘

想問隊長,美國仔,同柏度傷成點? 唔係好見有報導?

柏度啱啱做完手術
Azp 同Ca拉傷應該唔使長抖

賽後話要過幾日照一照先知azp ca傷成點
依家未有消息

柏度要做手術咁慘
好彩CA唔係大傷

佢仲有個mendy

希望抖1-2星期可以好返

下季波衫係咪都應該喺上面嗰間買最平？

仲有一個月就去狼

你可以睇下香港車官今年有冇做優惠

皇馬呢D隊 邊到有人彈起就會買 果D超新星 年年都入手
可能有時都有個更勁係到 未必回購

除非呢條友踢到好似TAA 果D世界級表現
咁就無得講喇

好 thx

Freekick lor 我年年都係幾間夾下價先買

我地車有回購都唔撚用

例如K17不過無set回購

好驚CA 早殘
英超呢D踢法 真係好易收皮
一陣又變左文員

有buyback老閪都唔買
幫人練兵

鬼佬阿狗J到上天

肌肉問題好快好嘅 筋骨傷就仆街lor

有冇波衫團購

同Ziyech有d異曲同工
季初講車買Ziyech會俾人屌刷數據，體系球員
一簽到個評價就變咗一線player maker

i love you, willian

lm等睇反安

雷狗正常一兩場班阿狗都j上天啦

下季買唔落手

安狗

係呀,我好驚佢一大傷就玩完,之前見佢傷左一排,好彩出返黎都踢得返起

安既作用數據睇唔到

近兩季少左停頓，今季直頭carry球隊

最重要係態度好，係所有年青球員既模範

佢永世都唔會係一線球星，但會係一支成功既球隊入面，不可或缺既一部分

reus咁
一年出唔到一半
但出返黎又有貨交

我都準備印J5

如果踢到reus咁 我又唔怕佢踢一場抖兩場呀

安 stay plz

阿比willian 3+1?

達蛇點名頭號收購

我覺得3+1 真心CLS

3+1 真係再見安 LAN LA

唔想追post 有無懶人包

用32同20比

安lan

Wheres Kai

大概係咁

鐘情毀痢安

得垃圾車球迷唔識欣賞

仲有買波衫

Thanks!! 即係無新news

3+1 仲要高薪 咁佢走啦 對大家都好

好似話 美帝 碧咸 隊波 簽佢仲高人工
正常去美帝踢好過啦 ，又HEA 場數少
比人神咁拜

人哋想繼續踢高水平聯賽唔得嘅

佢想留喺倫敦

屌

笑死

pogba個眼神表情

想兩個女係倫敦讀書+間餐廳

Welcome pogba

又被人簽左icon好嬲好嬲

只係30幾歲 多數人都會諗住踢下養生波搵錢算
點會仲留喺啲咁講體能嘅聯賽

轉捧阿了

阿狗狗竇

個topic笑撚死

佢地遲下見到反擊個時安啲時間停頓 應該會想死 美羊走曬位 但係出絕招

大佬呀，吹到勁過山曹真係太癲喎.....
睇左咁多年，唔覺佢有山曹既級數，講緊持久性，唔係一場半場

識貨姐

安攞黎打反擊好撚勁

Zouma: pogba 我要進來了

冇時間停頓好耐啦

下年我哋有5個歐聯冠軍成員
金章 電欺 C8 party(今年攞） 奧燒

咁有能力留到喺頂級聯賽係好事

帶出重圍係但要交俾人射波嗰下好多時都交得曳

今年無安打到碌柒咁，笑阿狗簽安嘅下年做硬回力鏢

球員版340咁平...
樓上379 球迷 主

不嬲贊成簽兩年
3+1我真係恭喜willian

Twitter嗰邊車狗笑得好犀利
我就算笑都留返第三年變奧燒2.0先笑

下年自己都未明朗 真係唔敢笑人

下年應該仲有貨，最尾個年應該同今年奧燒差唔多，係怕呢兩年打返起阿成隊波

真係好老尷

改名未

季尾少少回塘 始終老 好難同你打高壓

安邊有歐聯

奧燒都無

上年買咗件球員歐霸全餐印世三但個歐霸章洗完之後甩咗一半出嚟有冇ching知可以點做

打拜狗唔撚出安柒到

攞去波衣鋪會幫你印返好

你講完先諗起 安唔係攞歐聯嘅第二年先上車咩

你機洗？
我波衫從來手洗，邊敢放入洗衣機

FA final有安進攻唔會咁肉酸

龍>左閘>中堅

Kai係咪正式bid咗？

你今年係咁用ban轉會做擋箭牌
下年唔係拎英超歐聯都實俾人笑

空炮咗

有冇ching對足總盃有陰影
以後第一圈撐車輸波算

空炮

80M轉咗去買捷狗

屌你老母

以後無得迷安反安內戰.....

一陣利買泰亞高，鏝買alaba
拜即刻hijack kai
劇本一定係咁
之後80m chilwell 50m pope開季

willian 好使好用 咁樣放佢走下季中硬回力標

如果李城標40m 可能已經買咗
之後無錢買Kai 了
好彩佢哋企得咁硬

dunk 50m 捷狗80m + ben foster 開季

已經反撚，輸得好肉酸

不嬲唔覺得佢走咗會無貨交
係覺得佢咬3年約太大貪

咁唔係點
都出撚左2年約俾佢 佢死要3年咁咪和平分手
阿狗開3+1 合晒佢河車 點會拒絕

有冇邊間印字推介 想喺佢嗰度買完攞出去訂

點會冇錢
本身有錢預買kai同左閘
中堅同龍就真係冇

阿狗話自己9up想撚狗wo

今年攞

左閘無預80m 咁貴啊？

係，2年約都俾到盡，只係無必要笑阿狗接貨囉
佢哋無錢，免簽安根本係靚簽

鬼唔知佢9up咩

反安之路要完了

我地mon po=仲嬲緊
佢地mon po加柒左=想撚狗

算啦都係笑下啫

輸波果晚幾多人cap我哋狗竇出去笑

已經好多個po無內戰，安走之前有無得再睇迷安vs反安

3+1係安開

我意思係如果標40買咗又點會冇錢買kai
買埋都唔會冇錢買kai
kai係首要目標預咗錢
只係要80的話其他位唔使諗加要賣人

其實班阿狗點解咁鐘意話我地嬲

3+1接係有d瘋狂

2+1 都好仁慈啦喎

得罪最多fans嘅阿獌

咁大咬

連追ching都thanks安仔
睇嚟難啲

肯出3年都好癲

Kai筆數係世三加女人達 150M係今季

唔話你嬲點覺得自己贏咗
呢啲都係大家互屌下大家
最撚柒就係有隻獌見到血洗安聯就執到寶咁即刻貼去拜post

如果3+1都簽咪CLS

終於走

輸波就梗係嬲㗎啦多鳩餘
但係尾場贏波排第四都俾人屈好嬲就真係痴線

慘到含完拜狗撚
但大部分拜狗都知笑下唔放係心

事實係我地係佢地肉便器
佢地想點撚我地都得
怪就怪隊波唔爭氣
決賽輸咗比人

空炮kai就真係好嬲好嬲啦

事實就係獌狗畀人叫空難聯最撚嬲
之前阿狗叫空難叫得最撚大聲
獌狗竟然幫阿含撚嚟笑車
真係賤種藍絲底

但佢哋聯想到我哋每一個留言都係帶住憤怒

係你太負啫

空炮kai即刻火魔西女人啦

前年見過O左 忍唔住影相
唔知邊位ching

一場半場波 唔好得失心咁重好冇

依家Kai狗歐霸係踢唔踢

事實我哋係

踢

利華想

慘在佢地覺得我地所有cm都係帶住牙石紅牌嘅憤怒

比獌狗3殺，決賽輸阿狗，輸比拎咗冠軍嘅利狗，我地只係big4肉便器

Pulisic 5 weeks

屌你老母hot tuesday 呢

算快

屌岩岩夠開英超 但冇得練波
姐係11月先會見到佢

已成廢人

趕得切英超開波

不如轟一億落去叫kai狗lan過嚟練波啦

啲人成日拎佢同Hazard
下下一季傷兩獲幾勁都冇用

好玻璃 傷仲多過踢

其實是撚但啦 成日講咩嬲唔嬲 不論係撐咩隊咩賽事出咩人 睇得場波就緊係想自己隊贏架啦

係咪一次多過晒hazard咁多年加埋

唔好變到Reus咁玻璃

再加埋要操返fit 都係兩個月
講真真係算快

咁雲拿同耶狗呢

而家已經半玻璃

真心要買 英冠尼馬

背影好型

人哋球員多數積勞成疾
佢咁後生已經傷成咁
天生打壞孱仔

親車
只係Reguilon 經理人offer佢去車
Lampard目前仲係想要Chilwell

屌你老母撚狗！

撚狗out

又係多仔 又係德甲 專出玻璃人

跟埋火清啲負能量
無錯輸咗決賽冇盃捧係好可惜
但唔好講到阿妓今年好威咁
同佢嘅處境交換有足總盃但下年踢歐霸
你俾我揀一萬次我都揀維持原狀啦
唔使咁隔離飯香羨慕人嘅各有好壞啫

究竟佢邊隻眼見到Chilwell有料 忽撚咗上腦

撚狗護旗手out

阿狗big 乜Q野4

我地開番個thank you arsenal
幫手接安

買新人第一年磨合期頂住先

唔知要幾錢

如果最後kai比人hijack
80m chilwell 再買埋 onana
會激嬲幾多車迷

咪搞安仲有一年貨仔

火撚屌放左咁多日負 會唔會睇唔開

一早話左撚狗傻西黎

作為迷安真係thank you唔落
美狗咁多傷即係你下年有排睇袋狗

Baba Emerson , 賭依兩件都50m

要買下一件中伏球員，不如80m買件無伏捷狗

我有見雞湯Abraham 勿相認

火撚 （失智）

即刻圍住史丹福橋唱歌

都係

咁就就真係嬲 嬲鳩鳩層啫

撚狗咪咁天真以為李城會減價俾你人地$1都唔會減

咁thank you Willian

黑哨之後好撚柒憎阿狗
安true blue 唔好過去

好彩唔係太耐，Azp?

Real Madrid want to sell with Ferland Mendy as their main man and a bid of 30m euros could be enough.

30m唔買去追件80m二線
撚狗快撚d躝啦

咁既然冇得揀就梗係決賽贏波嘅威啲

唔使擔心 佢放咗幾年
係呢一兩年先好啲

azp 係咪應該仲短時間

有英籍無價

邊忽無伏 李城已經唔突出 仲要大傷完唔知點
80m追廢人仲柒過高薪續odoi

我仲諗緊究竟會唔會搵Werner 打左邊

睇黎車迷好撚憎捷狗

如果最後簽撚左佢呢度會唔會未踢已經反佢

冇得揀我都係覺得冇前四影響大d

究竟續袋定續切柒啲

暫時d source 都係講緊李城企硬80m

美隊咁玻璃真係唔撚掂點搞

價錢問題啫
40m welcome

30m 歐，27m 鎊
壓下價可能23,24已經夠
佢應該仲勁過捷，但平50m

最驚係呢單deal磨哂d時間

good，李城加油!!!

25m 英冠尼馬頂住先

仲要安走埋

咁就快手轉target啦
80m 買Reguilon加英冠尼馬都仲有找

總之簽咗Kai先
之後話撚知佢100m簽捷狗
一日未搞掂Kai其他轉會都係得個吹字

安走既話，買埋英冠泥馬啦

咁睇最大機會kai捷onalan開季

屌做咗水魚

Chilwell 會唔會transfer request ?

想講我唔認同林sir唔like佢
佢今季真係多傷 要謹慎d manage

撚狗d target真係全部垃圾
屌你老母

Chilwell 實水到痴撚線
未黎已經傷左已成廢人

希望李城企硬，迫車轉target唔好晒時間

屌你西女人一野bid落去啦

馬列斯罷操都唔減價，球員遞紙都無用啦

車路士歡迎你 凱

又維穩

撚狗心中藍圖
捷狗=a高
Dunk=淫狗
毒狗=馬基
M狗=自己
傻狗=波叔

五大球員 缺一不可！！！！

邊到大傷

唔理伏唔伏
80m買根本on9

咸=巴哥

快手買咗傻狗先好冇

文迪都唔要！？ 好差咩

佢d target都仲算正常 係死追果下on9

認真咩Mendy勁到傻 鍠肯用一年之後賣走佢？
仲要平過原本買佢個價

with Ferland Mendy as their main man

no kai no party

最好加價到1億
睇你條傻閪撚狗 仲點護旗

希望marina咪撚理撚狗
80m企硬晒時間傾 一陣gk cb冇時間deal

艾馬臣之流大傷之後踢唔起

80m就無可能 買
但唔好講到用30m買荷假果件28歲垃圾都得

最撚驚攪到冇埋kai

龍真係唔驚，到最後買其他位用多咗錢咪30m onalan

做得好

預言
8000萬捷
5000萬登

開季前panic8000萬執個龍

鍠個件照殺

panic一定係30m onalan，點會要80m

Marina係咪等利華狗出局再壓價

喺邊學英文

最緊要係李城企硬啊屌 咁就可以買到Reguilon 最平 性價比最高 之後再轟落rice同onana 有錢嘅仲可以買埋gimenez

want to sell Reguilon with Mendy as their main man

睇錯

有睇開李城都一定知Chilwell係overrated到一個點

人地話撚到明80m 仲諗乜鳩野姐 有隻平平地有潛力又唔bid 躝啦撚狗

但係Reguilon都抵啦

柏度做左手術

係，但撚狗唔啱

都唔係憎，係個價嘅問題，佢最多咪值40M
但要李城半價放係冇乜可能

Pulisic
12月尾都傷過
2月中想復出但再傷
大約4月先練返波
唔係武肺停賽既話都接近收league

傷追人

呢個真

幾勁都死

Good news 即係會轉target, 相信西女人

所以世三真係勁 咁耐都冇大傷過

chilwell: 撚狗 準備好未 我要入嚟啦

屎忽大襟跌

李城一定要企硬呀

其實如果係咁，呢個轉會係200分

唔係唔想chilwell黎，而係怕佢太貴之後無錢買其他，所以有kai 有龍都唔要求咁多

Dllm因為隻捷狗拖撚左幾多時間
一陣拖多兩拖連d plan b,c,d,e都比人搶埋
係龍門同左閘都有平價option既時候
其實最應該留舊錢黎買中堅

原本t寶就係會長

下盤穩到

鷹

我想問如果李城企硬 車仔會斟到幾時先放棄 有冇deadline比自己

冇理由比呢單deal卡全其他野進行

隻Reguilon要幫皇狗養仔 set回購
幫人養呢d留比愛狗呢d二線隊，我地係買就perm deal

到時打起左到鍠回購個陣撚狗分分鐘拎舊錢去再追捷狗

唔洗理阿

好記得佢地買羊果陣講到ozil 直線羊跑直線會好撚屈機

放心 marina幾閪都好，佢點都唔會應承幫人養仔嘅deal

差堅尼地就齊腳

捷狗5000萬都比多佢
仲要8000萬

Chilwell 頂盡咪一線尾料
80m點能樣買

干地時期上車

想問下摩蛇同安有無咩情仇？

如果熱狗肯offer佢

一線尾都未有啦

有人講鏝查詢joao Felix ，左閘想買Alex Telles

買人癲過車

當年安拯救咗daddy同我地英超16郎

安係佢契仔

安自己唔like熱多啲

三億！

咁你點解釋林sir 唔follow 佢Ig

安個agent同阿狗fd底+達蛇點名要

Deal 左kai先啦，其他再睇budget買啦屌你老母

唔通哥迪奧拿有信心Joao Felix 會變美斯

其實冇憎過佢 始終都叫做有本bc大能晒
只係如果因為簽佢搞到kai空炮嘅 我第一個反佢

哥狗教felix 一定勁到仆街

今日最大Good news

得女子隊抬得起頭做人

係碼億五

撚狗咪死追捷狗啦

名氣大過實力

下體會7000萬買翻黎 無億五點會放

佢教進攻球員係勁

講佢個天花板姐

唔係120m euro買咩

呢條撚樣好癲

好撚普通囉條友，3000萬貨色

唔係好肯定了

kai狗又80m
捷狗又80m
捷狗邊到値呢個價

哥狗教進攻真係未衰過

真一線 Kai = 80M
假一線 chilwell = 80M
班傻鳩仲要係到搞幾耐

咪咁小學雞啦

It’s actually funny how the alternative left backs to Chilwell are not only cheaper but also better but for some reason the rumours of us chasing him keep reappearing like he’s prime Roberto Carlos

護旗係咁

搶口又變番小學雞

身體質素都差幾班

你咁樣叫搶口

搶口都要好笑先得架

點解咁講

搶口唔係咁搶 仲要安仲有貨賣

依家先知有分好笑唔好笑

其賽車係要安留多一、兩季做輪換
留到佢兩年係好事
仲要安過到阿狗應該仲有貨賣

下個post一語雙關 慕尼黑死全隊

佢無人唔反

條撚樣J Boga

呢個黑人我都唔識 佢反咪反

又一個Mikel

老老實實
有料果堆青訓已經上曬一隊咁濟
下面果堆好多都係麻麻地

恥笑林狗當人全盛卡路士咁追啫

撚仔咁中意護旗 咪將買reguilon 慳到既錢車落pope度囉

以前既油王應該炒左撚狗了

油王咁鍾意撚狗 係炒都未有咁快嘅

左閘中堅龍門加kai 究竟要洗幾錢

油王啲霸氣無曬

下季買咁多人仲係雞胸就可能郁手

真唔真

我唔好咩不過我都唔想MM 變防中

我覺得 阿 玩開膠果班係趁熱鬧先玩埋一份
新會員都未玩慣
相反49000 就真係睇極都係認真撚

Espn VS 親車
Let’s see

如果bulka 仲係度分分鐘做左正選係psg無得踢
記得佢走左之後講番車d野好好笑

loan同有buy back都咪搞

條褲一早除定

你話人空難咁人哋認真都冇得怪

安走佐之後仲有季零貨仔一d都唔出奇
係3年約真係太大cost同risk

mm打防中撞撚死啦

但espn信得過？

Update : last 5 minutes

Loan+買斷條款都ok既

油狗俾英國狗加黑證撚左好幾年喇已經唔俾佢入境，同埋長期搵黑證搞鳩隊波逼佢放盤俾人撚到毫無還手之力

Espn麻麻地可信 等睇親車消息

依個正野
咁平買到不得了

鷹話係人哋agent推薦喎

撚到擴建都叫停埋

鍠賣咗嘅人，就算無buy back clause，個心都可能會喺鍠度，其實有機會都係幫人湊仔

狗竇話佢空難嬲都合理既
但之後keep住mon post狗竇
沖撚灑出公海真係惡撚過靚坤

Espn 足球source好似一般

Espn好似得巴西料好信

呢樣無問題 但如果係養仔式條款，唔覺得球會會制

女人達同K17點計先

佢頭先又post佐tier幾source出黎

人哋多fans

華錫

可能marina話唔使俾世三筆錢 20m拎走呢件 咁就正

K17好好羞羞拎左3個歐聯啦

黃狗未買嘅人 個心都係佢到

正想講
你今年咁撚多人要買有個平野執到仲想點

我會睇係邊個記者放料

根本就唔關 係唔係皇馬出身事，係人哋作為一間球會地位高過車， 錢多過車，吸引過車啫

其實次次嘈親唔同球迷都會咒對方空難架啦 又唔係得車狗有講過 只係咁啱獌真係試過

高狗職業素養ok的
執到平靚正貨就唔好計較咁多啦

高狗被鍠無視，對鍠無感情

女人達本身係馬體會出身，未必真心愛鍠

但Reguilon係鍠青訓產品，一定會以為鍠一隊上陣做目標

有follow

究竟撚狗仲想追捷狗幾耐
之前又話追唔到就會諗PLAN BCDEF 唔會死追
李城由始至終都無放風話會減價 咁樣等落去
其他D TARGET 無撚哂 最後真係硬食80M買捷狗就真係DLLM

最後係西女人bid到50m唔再追，完陣開季

我反而認為蝗要嘅人只會借 賣（有冇buy back)=放棄 K17當時都係接摩迪班 可惜拖舟返來唔會用佢先決心走

唔係有冇口德嘅問題
但你拎人球會史上最大慘劇嚟講
人哋記住都唔好正常啫

你講唔講公海都係一堆抽水架啦，咁在意做乜，人地爆閘話唔care，又個個爭住覆佢唔care
鍾意講咩咪講咩，波台不嬲係咁，邊隊贏咪邊隊搶口囉

啱啱睇咗冇 ca撚伯兩個都冇follow大家
不過我都覺得冇話唔鍾意佢嘅
CA啲態度冇得輸 又有實力

因為呢條友 錫身
特別國際賽年

如果齋借我又覺得ok
同中堅一樣，根本無一個必買既人選，借又唔使付出d乜，咪由個問題拖住一季先算
買完再比人回購就好戇鳩

撚伯都唔係成日玩ig嘅人 care佢ig follow 邊個jm9
又唔見有人解釋美欺follow車ig係咩意思

除佐準備好血洗安聯，回顧番今季
大家覺得今季係收貨定係唔收貨？

季初話前半版，依加緊係收貨
唔用豬美比人騎，咁嬲緊係唔收貨

林狗睇唔過眼d抖音片

你就咁search係search唔到

成績論就真係算係咁啦

Regulion 呢幾日突然先有消息
我覺得有機

關咩事

獌自己都成人提希爾斯堡慘劇啦 隊隊有水就抽嫁啦 關咩搶唔搶口事姐

成日都要整條底線比自己做咩 新會員成日道德撚上身好撚on9

古狗真係賤種嚟

Reguilon 好j 過 chilwell 好多

希望成事 慳返d錢 買飯 + 龍

唔覺得會咁快轉target
起碼同李城磨返一個月先

證明左日落英國狗都係黑暗，我唔妥你可以搵人搞你，我中意或者自己人既就特別優待，仲咁厚面皮打住公義旗號周圍招搖撞騙

Kai 80M
Reguilon 25 M
Rice 40M
龍 30 M

連埋 Ziyech & Timo, 多過半隊係新人

一個月後開波啦仲磨

打歐霸練波算

西女人一貫作風

擺明friend底先咁講啦

下年歐聯都係獻醜跌返落歐霸

冇話唔畀，只係話人哋記住好正常
同埋搶得口，到柒嗰陣就預咗多人爆閘

係波台講respect真係得啖笑 執著呢d野再真心嬲既都應該呢幾年先上波台做保長既仲on9 根本隊隊波都係咁樣抽黎抽去架啦

咁人地柒你都可以爆閘嫁姐

咪係
咁快唔記得我哋係鍠b隊

撚狗都有責任啦，死都要捷狗

成事就最好 但幾個source都唔太可信

通常係老鼠代勞

都冇屌過你去爆閘有問題
做乜鳩

好似cech親自飛德國傾喎

又話所有deal之前要處理左Kai先

依家反而講左閘啲料仲多過講Kai

之前deal太快有左錯覺以為會keep住買人
點知西女人又要去做deadline fighter

都好，慳番幾十皮

抽水囉

J下轉會咪好
網上互相抽下水都咁認真
下季你嬴就到你笑架啦

啲人回25古 🐍🐍🐍🖕🖕🖕

仲有港毒

回哂塘 以前去人地狗竇po fake news 撚狗係幾好笑

贏就有資格爆閘嫁啦 不過獌又係ON9 輸都黎爆閘 唔講以為係佢贏

早排睇阿狗定唔知曼狗post好似仲有

鷹之前唔係話最近幾單連親車都收唔到風咩，應該mon親蝗source

無錯
仲可以慳埋今年轉會費

安仔同雷狗個賤種agent

30m龍咪姐係onana

開始有妄想症
見到kai幾隻單字就以為係j news

馬達？牙朗？

蝗狗青訓左閘

無話賤唔賤
有球會係職業生涯尾段肯開3+1高薪合約俾你
正常係人都鳩沖

呢個去西維爾啦

牙朗如果唔係細個猜輸要打後成就肯定會更高

係 不過其他位置要補強，咁無乜辦法

Pope 至少50M
Ter 接近100M
Oblak 100M+
土耳其龍又突然無消息

要3年係安意思姐 關agent事咩

不嬲都只係啲Tier 5 source吹出嚟，不過大家聽到佢個名後都想要咁解

Kovacic Eto'o Makelele Morata

球會應該係同條友維持友好關係做呢單deal
或者條友借車抬價
無記錯佢成日借talksport, espn放料

疤開始有錢 ter stegen bye bye！！！

不如

Onana 30M
Reguilon 25M

之後留番啲錢買飯狗啦

Kai Onana Reguilon Rice Ziyech Timo 一字排開

巴塞好似ban左

Oblak同佢咁貴邊有咁易簽
而家含淚onana算啦

Onana睇落真係唔差
不過要搵定2號龍

都要林狗識諗

onana未至於含淚

onaLAN

想像唔到onana指揮防線

咁o既轉會值200分

Kai好似係cech親自bid

有冇諗過舊錢係我哋買Chilwell而俾李城？

等陣其實放風reguilon 想壓李市價先係真

李城比啲尊嚴 企硬啦屌

已做好萬全既心理準備

cech有權bid人球會對名宿同外人差得咁遠

含淚係因為佢要打非洲盃

唔好傻，李城又唔係趕住放
你買Reguilon同佢個價冇關係

隻手好似好短

去咗德國傾 唔知壓唔壓到價

想問烈古龍係咪氣袋型？ 全唔全勤到

你uncle係德國？

咁就最好啦

唔會信marina 會80m 買捷狗拍定手都得

我又覺得marina唔會同撚狗癲 50-60m就有可能買

點解好似唔覺文尼嗰啲要季中打非洲盃

今屆西甲fans投既最佳陣容左閘

Onana係衰要打非洲盃姐 睇數據好似唔差

力架嚟講幾cute

好有喜感

FB source係都唔出奇 之前有講過Cech負責傾

呢件前鋒嚟啫

唔係Cech同Lampard負責水球員，marina 負責bid咩？

我已經開始適應黑人龍個心理關口

加埋前面果2隻力架

撚伯唔得閒啦 Cech識德文易deal D（Kai呢單）

睇多次nouman條片 佢有幾下救波有會長影子

我已經愛上咗佢

拉素個沙域好似攻中正中防中都打得
射波都ok
又高夠頂波
但應該貴到仆街

又信不知名fb source

個3字望多眼都厭佢柒 幾時先完約

下年冇安 azp唔長正選

我地平均年齡可能可以壓到23歲

係 睇睇下覺得幾靚仔下

我指果50m李狗無啦啦洗大錢

我記得之前有講過完季cech可能飛去傾 所以合理

好心佢轉番英文Three.啦
已經好好多

呢個癲

O~~~~~~nana~~~~~

之前有個post有介紹閘既類型 佢係屬於夠氣跑上跑落個種 出波同防守都叫正常，睇過d球王片佢長傳轉邊都幾準

近年d親車source好on9
收料慢一地一拍
個個報哂天
佢地再報出黎

Feel到onana黎到
會同happy搞gay

下年有3pair

Kai Timo
Rice mount
Onana happy

Gay team confirm

冇英籍, bye

呢篇講球會既訓練幾得意

出訓練場之前有兩部電視比球員睇上一場既數據

日日訓練都有target 都達到

黑監年代開始引入 Data side 去幫助訓練 + scouting + 睇Loan Army

Loan Army 有App 睇自己既report

話俾M狗試吓打防中嘅清
係咪輸波輸到傻咗

Thx bro 冇睇開西甲

MM=技安
Rice=阿福

講咗幾年

因為佢個package打amc好鳩

利申：我提議佢打防中既

onana個core好似好撚肥

Welcome!!

果個係講雲拿
個記者打錯名做Kai

黑包三連星

第一季打英超7入球5助攻
提議佢MM打防中個腦應該鳩撚到暈

屌咁呢單唔知真定假

殺人犯

佢技能其實打咩位都四不像
係佢勤力多跑動同射波唔算差
防守企位同補位意識呢啲唔係勤力就學到
同埋撚狗都想用佢打Box to Box
以M狗技能嚟講係最佳位置

D出營

Welcome SMS

*色

紐亞上身

黑艾達臣

即管睇下佢下年企埋啲新人到 佢會唔會變雞肋

once you go black, you never go back

契仔黎，擔心kovacic好撚過

仲 sms?

未來隊長嚟 你都on9

佢唔駛兼顧咁多組織工作
佢個打法仲好打

佢經常下半場隱形
上半場打得幾好都好
六十分鐘就基本上唔見咗人

林狗英狗躝屍趷路

年紀都一樣

一代工兵都可以係隊長
我冇話佢廢 我話佢打amc冇創造力好雞肋

睇下佢下年可唔可以做到15球入波+助攻囉

收到風今晚done deal

隊隊都係咁定車先係咁

Chelsea have Willian in their Champions League squad still and they have made no changes to it.

RB Leipzig have taken out Ethan Ampadu and Timo Werner though.

Bayern have added former Chelsea youngster Jamal Musiala. #CFC

卡卡西呢 ？

成日搶車狗啲青訓

利記季中咪會冇沙拿文尼？

非洲盃延一年

早幾個月屌chill 狗唔值會比人話

邊到印字抵？

new post